原來有咁高質嘅出版文宣，仲要被打壓緊！

近期大公報幫BREAKAZINE認證，
直接就話佢煽動暴力洗腦，仲搵埋教聯會主席嚟批鬥。
但對依靠學校集體訂閱嘅BREAKAZINE嚟講，
依個認證絕對係好大打擊。

突破書誌 BREAKAZINE係香港出版季刊書誌，
其中一個特色係就住不同議題，
佢地會用唔同嘅紙質呈現不同效果、質感。
內容方面BREAKAZINE嘅深度亦都絕對可以當一本書嚟研讀，
而價錢只係賣58蚊，物超所值。

同大家簡介一下最新一期內容

封面方面，攤開封面已經呈現咗大家所經歷大大少少嘅事，
書翼背面亦都係抗爭嘅故事，唔貼出嚟等大家自己發掘。

今期BREAKAZINE以勇氣不滅為題分成四個專題，
了解抗爭者背後嘅勇氣從哪裡而來。
有情操高尚斬嘅受害者、理大被困、各種事件嘅專訪，
亦有曾經係主流媒體做過好多年嘅中國組記者，
現為BU新聞系高級講師嘅呂秉權，
講解中共點樣將一套嚴密嘅維穩方式放系香港。
內容太多我唔詳講，各位可以睇片了解下，
佢各種議題嘅深入探討對抗爭好有幫助，
睇完之後相信各位可以從更多角度了解場運動。

依條YouTube片有更全面嘅介紹，
影片留言區亦有BREAKAZINE銷售點，太長，唔貼出嚟了。
希望大家可以花少少時間了解下被打壓嘅《突破書誌 BREAKAZINE 》。

BREAKAZINE網店：
[url]
[/url]

推

求幫推。

推
唔郁

感謝～～

58蚊咋。

我都係睇完happy konger 介紹
即刻買咗呢三期睇
講真 內容勁高質
學到勁多嘢 會令人沉思
成日雜誌用料都係靚
睇完會收藏

Push

勇氣不滅果期
啲插圖靚到爆
好想要原圖做wallpaper

今期暫時冇貨，但大家可以買返之前個啲，好多都係講抗爭。

push

我都會想收藏，可惜屋企冇位。

我都想。

重光號有貨呀

好似係網店冇貨而已。

今期網店暫時冇貨，
但大家可以買返之前個啲或者去實體店買，
好多都係講抗爭。

好有心思

勇氣不滅果期 點都要keep 番本
將來比仔女睇又好

因為港共一定會改歴史

同意，紙媒都係有獨特嘅存在價值。

竟然係咁
我以為講抗爭 會多嗰人買

今期講末日
但都好正

打算有關抗爭全買，其他睇主題。

我搞錯咗，應該係片中介紹嘅60期冇貨。

Happykonger

好彩早埋
我去誠品
要問佢先攞出黎

文中及片中介紹嘅#60期網店暫時冇貨，
可以去實體店買或者買最新/之前嘅期數，
好多都係講抗爭。

留名先

感謝～

多啲人知。

依啲真係幾難上熱門。

721

出面個個都講屎軍。。

一定要保留歷史，唔可以被中共修改。

講咗兩三日。

想買

心動不如行動。

pish

感謝各位弟兄幫推。

上到啦

序言有得買

幫推

thanks～～

突破細細個就睇啦

PUSH

之前去旺角愉林見到仲有「勇氣不滅」，經過可以睇睇。

支持

突破之前唔係俾人話係藍嘅咩？

推呀
停止一切批鬥行為，保護我國文化人！！！

突破係每次都行好前去support

721 831 101 1111 1112 1117 1118

有好多間嘢都叫突破，我冇研究，
但依個被認證應該唔會藍掛。

推
早日係樂文買左，應該重有貨

呢本真係好野黎

呢本嘢仲正過蘋果本榮光歲月

如果大家有心支持，請選擇按年購買

條片睇咗一半，之後索性出街買一本自己睇

邊到買

舊果啲可以上網訂
平時正常 新一期 誠品會有

up

followed

係，好多深入啲嘅討論，唔係純紀錄。

上次去田園仲有幾多下 各位可以去幫襯下 幫下黃嘅local 小型書店

仲以為頂唔順關咗。

Up

頂唔順劇透
Btw happy kongner一向高質㗎啦

推，已幫襯

屌 幾日前睇完happy kongner見佢免運費
訂咗最近果3期
好耐冇認真睇過書

再推

支持Konger, 希望多啲人睇

係唔係基督教本突破

支那媒體全面文革乜都批鬥

買左
支持米茄

廿年前學校派都唔會睇
我間奶共母校應該唔會再派

真係唔知，好多間嘢都叫突破。

[教育淪陷］大專考試題目：解釋近年嘅示威點破壞刑罰制度

真係基督教間突破

sor我應該記錯 都黃得幾出面

買左

lm

Pish

好書一推

中學睇到宜家
佢雨革系列都好好睇，但最深印象係《岀賣我地》先知香港係咁多土地。

好撚正

推，不嬲都有支持開

輕輕一推

希望網店遲下考慮下同啲黃物流合作

依本好嘢黎
睇左幾年每年書展都買一疊一次過睇

不嬲高汁, 利申一直有訂閱

唔算貴,都買得過既

好多本都好靚

大家快d follow ig

推呀
Breakazine 忠實fans
搞到而家已經有十年
每期嘅內容都好高汁
上期催淚香港都好撚正

之前有一本係講傘後一年香港變成點
叫做「變奏：一年民間報告」
出版極有心思（其實每期breakazine都係好有心機做）
如果無咗breakazine 真係會好傷心......

手足可以follow 下！！

同朋友講起高質嘅本地出版文宣
我發現大部份人淨係知牆紙
但仲有本嘢叫「小黃書」
之前喺黃店拎過兩期
內容同主題都幾貼

同埋每期都會介紹議員、黃店同埋文宣手足
雖然覺得佢哋有啲薄
希望佢哋有空間可以造厚啲

希望手足識得欣賞出版文宣手足嘅心思
多啲follow 多啲subscribe
拎到介紹下畀朋友同屋企人
點解實體出版仲係咁重要
係因為拎住黎讀同埋喺網上讀係兩個唔同嘅體驗
而且breakazine （喺未畀大公開名前）
可以入校園
牆紙、小黃書畀人經過拎一本
畀啲冇咩上網嘅人睇
政治都係要突破同溫層

tui

#60返咗貨啱啱喺網上訂咗

想樓主pin呢個
畀多啲人認識更多出版手足

推 買左 好高質

雨革嗰陣買過，真係好高質

最新一期係末日生活提案喎
勇氣不滅呢期成兩個月前

大公報批判呢本雜誌洗腦，要家長聯署打壓

咁我地一齊諗下，大公會唔會打壓藍？

推爆佢

中學時期已經好鍾意睇

已pin。

係樂文買咗

細細個已聽過佢個名
支持

呢本書真係好高質
排版設計都係

之前書展有訂過

大公報認證? 要留名關注

有睇開

真係好有心

真。輿論控制啊 希望呢個post受到重視

Breakazine好睇㗎
希望可以多啲人識
多啲人睇

完全唔知有呢本嘢
宣傳唔夠
本身好鍾意呢類本土文化嘢
靚紙+高質內容更加會儲
感激樓主分享

g持

突破洗底

因為呢本已經係幾個月前，
其實突破呢本野一向唔多人買，佢上年先將隔月刊變左季刊，
再咁落去本野遲早收皮。

利申：訂左佢幾年

已經跌出熱門。

幫手推

真

真係好高質

利申定：有訂閱開，屋企有齊20期打後既期數

Breakazine多人認識左，一方面登佢地高興，另一方面又替佢地擔心，所以好需要同路人既支持。Breakazine既特色係每期圈繞一個社會議題（如人口老化，速食新聞等），用簡單既文字去表達，讀完真係會有更多反思及領悟

好似有好多間突破，
依間抗爭時期一直都黃。

推 有心做既刊物

當初好似反高鐵已經有

已經訂咗 兩年只係400 勁抵

推啊

同意！

反思位真係好多，所以好抵睇。

細個有儲開啲內容堅好睇 講時事講社會議題好易入口

良善巴。

點解咁都會有負評。

一早買左

灘叔？

一直有買